私樓妹搵返私樓仔，公屋妹又想搵私樓仔，咁公屋仔可以搵邊個？

左手

租樓仔 轉機

五姑娘

大陸妹，越南妹

轉gay

都係搵私樓仔

搵果啲搵唔到私樓仔既公屋妹

覺得d公屋妹仲拜金過d私樓妹

租住私樓呃條女返屋企先

咪搵返公屋仔咯屌

俾人識穿左既話點算？

搞大埋最多咪離婚

私鐘妹

烏克蘭妹

嗚阿

劏房妹

怯，你班公屋仔就會輸一世！

可以揀我地食剩嗰啲

大陸農村妹

Catgirl

公屋仔搵豪宅/別墅女

好正常～

入贅